[
    {
        "randomId": 339
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    }
]